覺唔覺韓國料理明明好好食又多款式 但係比反韓撚講到好似得公仔麵咁

一講到韓國 就永遠係辣+部隊鍋=垃圾
先唔講部隊鍋其實好食只係cheap 其實同香港人最鐘意打J嘅沙嗲牛麵差唔多
韓國嘢明明有好多正嘢 又唔係全部辣
淨係湯類都有人參雞湯,牛骨雪濃湯(好撚正),補身湯,大醬湯,海帶湯,仲有各種海鮮整嘅湯飯,eg.蠔仔湯飯
而且味道都好多變化,上面講嘅呢啲都唔係辣
某程度上同香港湯有得揮
反觀隔離成日比人吹奏嘅日本 湯就得麵豉湯一種
泰國就得冬蔭功
台灣直頭唔洗講 湯=滾水
湯嚟講 韓國已經屌打香港以外嘅地方

其他菜式仲有
炸醬面 水冷麵 炒粉絲 石頭鍋飯 海鮮煎餅 韓燒.....

雖現而家韓國嘢出名嘅嘢包括公仔麵同炸雞呢啲(但其實都好食喎有咩問題)
但係傳統嘢果方面成日比人無視

都唔知邊個吹奏食部隊鍋咁既垃圾

我去韓國食緊係食 人參雞

唔好比連登班垃圾影響到啦

rubbish food for rubbish kimchi dog

除左炸雞 冇樣覺得好食

雪濃湯最濕尻
豬手同魚糕先最正

求教無3色醬煮到乜？

係連登唔鐘意韓國野姐
韓國野大撚把人排隊食啦
連登真係佔好少數嫁咋 雖然我都唔鐘意食韓國野
你睇麥當勞重係人山人海就知啦
好多人講一套做一套嫁咋

炒粉絲

咪係 去韓國食部隊喎 同韓國人嚟香港食餐蛋麵 一樣咁on9
但係部隊鍋就成為咗反韓撚紮嘅稻草人

樓豬食開屎

黎黎去去都係班盲反傻閪

因為反韓撚搵唔到其他野食反

韓國啲屎咁好食

D人屌部隊鍋 根本唔值錢
話D人仆住去食
岩呀 係果d人 on9
韓國食部隊鍋 料又足料又正宗
香港食根本就on999
唔足料又唔正宗 係香港食根本唔撚值

豬血腸粉絲煲

我認同韓國飲食文化比多數反韓連登仔想像嘅豐富，不過正常香港人對外國飲食文化都係一知半解，正如你以為日本得味噌湯一樣。豚汁、建長汁、粕汁，你有無聽過？

大家都係坐井觀天，井外有井，不用分得那麼細。

最好食 一定係食韓妹

水冷麵好撚難食

喺香港茶記加3蚊轉丁麵一樣on9啦
個丁麵本身都唔值3蚊,仲要比多3蚊,仲要俾個餐本身嘅錢
去食部隊鍋=茶記轉丁麵

我dllm

養生鍋又唔講
人蔘雞又唔講
Kimbap又唔講

成班盲反撚

豚汁=麵豉湯加豬
建長汁=麵豉湯加菜
粕汁=麵豉湯加三文魚同酒

kimbap真係好正
明明紅蘿蔔,黃瓜我都唔食
但係塞咗入去我就食

你都on9去韓國一定係食韓妹

人參雞湯=雞湯+人參

kimchi dog food rubbish= world is rubbish

雞要煮到嫩滑 湯要入味 咁易煮咩

問題係唔好食
日本嘢真係屌打

豬腳小姐

日本無靚湯飲

雞骨煲湯
煲完湯熄火落人參浸過夜
雞肉分開用湯浸熟要食個陣掉落湯
我屋企個賓妹都識

連登仔：茶記公仔麵好撚正 韓仔食個啲垃圾黎

拉麵個湯 咩湯都有啦 豬骨醬油清雞湯

你用呢個標準，講成個韓國料理得部隊鍋一種係無問題
因為你自己個標準都係唔識＝唔計

剩係泰國已經大把唔同嘅湯

嗰班乜柒都踩係咁

生牛肉拌飯
牛肋骨煲 世界級

收皮啦韓國打手

唔係講笑
我而家老豆老母每晚都要食泡菜

辛辣麵同滾水

我老母都識

唔講政治
粵菜屌打韓國菜

泰國就真係九成都係辣 同一隻味

鍾意食撈魚乾嗰啲banchan小菜、韓式炸雞、熱狗棒

點撚樣正宗法
係咪有美軍condom

拉面D 湯都贏晒你個堆 紫菜湯, 豆醬湯

同大和民族仲差幾皮啦

你老母叻

正宗 梅林牌五餐肉
公仔面用出前一丁
香腸用廚師牌

部隊鍋喺韓國幾十蚊就有得食，連登仔拎部隊鍋同成千蚊嘅盆菜比，話盆菜啲食材更矜貴盆菜呢啲垃圾都有得打飛機

最搞笑係好多人不願面對部隊鍋嘅味道係「正常過」盆菜，啲人覺得食材貴就唔可以屌難食

得罪講句, 講食根本中国係玩哂
咁多個省大把特色野食

夾硬鬥, 係得西餐有得同中国鬥下

台灣有麻油雞有好多湯
日本都有好多海鮮湯 堅魚湯
泰國我識嘅都係得幾種
其實你指嘅其他菜式除咗湯類都係部隊鍋級數
有無啲值得推介嘅介紹下俾小弟

大家都好飲囉 又唔係要爭第一
不過講真除咗豬骨湯底 其他真係麻麻 得個咸字

酒樓早茶份menu都禁住來打啦，費事提潮州打冷，大排檔，燒味舖，粥粉麵舖，以上加埋幾百樣野都只係講緊粵菜，口淡淡仲可以去食江浙滬菜，凍少少就食北佬辣野

完全無意貶低韓式料理，但擺係香港人面前只會得淡笑。

韓國成功在利用全球韓流文化盛行同時promote埋韓國料理，泡菜既酸辣係全球都受歡迎，夠開胃刺激

我條女唔上連登都同我一樣好唔鍾意韓國嘢。

個日去旺角好出名個間韓國嘢。
炸雞食一年都還好，食多件又太滯。
啲嘢食味道太濃。

除左水冷面，泡菜係好食。其他真係唔好食，食得多真係味蕾都壞埋。

真

屌你 牛骨雪濃湯食落無味
但對面個女同事話好好味

樓主未食過好嘢，食韓國屎先覺得好食。

清甜
利申唔睇韓劇 唔追韓星

牛骨雪濃湯= 牛雜加熱水

咁認真舉一堆例子
然後全部都係垃圾
真係辛苦樓豬

最鍾意食海鮮豆腐湯同牛骨湯

牛雜河=牛雜加熱水加河

石鍋飯

台灣邊爐湯底係正
但係平時果啲湯就真係

係香港食韓國菜一係好辣，一係冇味
冇去過韓國，唔知係韓國食韓國菜係唔係好食啲

講湯 韓國有幾多種
唔講咁遠 鴻福堂都目測十種以上

廣東人會比較挑剔 哈哈

學帝吧同李子柒話齋

所有韓國菜都係源自中國
泡菜都係中國的
韓國係小偷國

粵菜直頭世一啦

土俗村蔘雞湯
無敵

好食啲 btw東涌有間喺昂坪360下面嘅韓國嘢都好好食

濃得滯
不過海鮮煎餅就

食開韓國雞

借屍還魂將外國菜改裝，乜都係柚子/芝士/辣醬味，大部份菜式仲偏向重口味，所以咪搞到韓國人容易患大腸癌

日本湯都百幾款
泰國出名嘅湯都有四款
好明顯見識淺薄嘅樓主食開韓國屎，唔識其他就開始盲反。

醬油蟹

韓國湯飯真係無得頂

可以唔駛睇了

韓國傳統料理好正
但新式個d 芝士呀炸雞呀我都唔太中意

用不推文啦，唔好幫味蕾壞左嘅人推post

得炒粉絲同泡菜有價值
其他都係垃圾
冷麵 拉麵 飯卷唔及日本
湯唔及中國

今日先食完水冷麵
仲有好多野食 咩春川炒雞 孔陵一隻雞食哂啲雞加飯煲個個粥 生牛肉拌飯

其實唔太鍾意食盆菜
佛跳牆同冬瓜盅都還理解度
但盆菜就係將啲好意頭好豐富嘅嘢擺埋一個盆度
而明明圍村人習俗
又唔知做咩十幾年前開始興度度新年都賣盆菜

真 拉佢老味

咁又唔係咁講
支那連蝙蝠都整到樣餸出嚟
你就知西餐拍馬都追唔上

個個國家都有垃圾食物同高級食物架啦

麵豉湯其實唔係一種湯而係一個湯既種類，好似豬骨咁好多湯都會用一樣，只係香港好多cheap cheap日本野會是但整個清湯就算
真正既由唔同海鮮同豬雞羊都有，味道都有好多種，甜咸辣都有

我蝈世一

其實韓食不嬲好健康 唔係講緊公仔麵炸雞部隊鍋嗰啲
喱排睇尹stay佢地整啲野我都勁想食

唔講政治 內地野食真係屌打韓國

記得泓大有間豬手幾好食

人參雞超正

不過唔少迷韓人將韓國低級嘢當高級嘢。
低級嘢但高級價都一車車去幫襯。

食香？

根本泡國嘢就垃撚圾
乜鳩都係落紅醬
啲嘢食全撚部都係窮西食物
咩部隊鍋 石鍋飯 都係九份平價菜 加一份平價肉
又cheap 又難食 又垃圾

全部都係紅色辣醬加公仔麵

啲迷韓嘅人鍾意係香港食部隊鍋又賴補反韓撚？

中國菜>泡狗

啲迷韓嘅人鍾意係香港食部隊鍋又賴有反韓撚？

樓主食開屎

屌你老味
次次次睇 RM
以為炸醬麵好好食
食過三間都係難鳩食到仆街

味增有幾多款你又識唔識
仲有日本有好多無味增嘅湯

我去韓國一日食一條

係好好食喎
甜嘅醬

真，我寧願食番三養辣雞麵。

樓主味蕾一早壞左啦，佢自認韓國屎係好好食。

紫菜卷是一種流行的朝鮮食品，是將蒸熟的白米飯和各種其他材料卷進紫菜中，再切成一塊塊供應。海苔飯捲通常在野餐或戶外活動時吃，或作為簡便的午餐，佐以蘿蔔乾或泡菜。 朝鮮日治時期，日本的卷壽司傳入朝鮮半島。朝鮮人在日本壽司的基礎上發展出海苔飯捲

係好好食 炸醬面成日食
但係一樣鐘意食 pad thai 干炒牛河 炒烏冬

好正

俾狗食你咪話好好食囉

安東雞好撚好食囉

紫菜卷是一種流行的朝鮮食品，是將蒸熟的白米飯和各種其他材料卷進紫菜中，再切成一塊塊供應。海苔飯捲通常在野餐或戶外活動時吃，或作為簡便的午餐，佐以蘿蔔乾或泡菜。 朝鮮日治時期，日本的卷壽司傳入朝鮮半島。朝鮮人在日本壽司的基礎上發展出海苔飯捲。

食過一兩次，冇日本飯團咁好食。仲要入啲啲菜整普通又唔平。

真係辛苦啲味蕾壞左嘅人將咁普通嘅食物捧到上天。

正評妳為韓國美食平反
但補身湯係狗肉...

韓國海鮮粥 雞湯 同韓式燒烤（燒石春個款）係真係幾正 但唔算好多款式 例如蛋咁 港台日泰都有唔同煮法 百花齊放 但韓國冇

原來日本拉麵果啲唔係湯

係...部隊鍋問題只係香港啲餐廳賣得貴俾人屌唔抵，當係一個多料嘅韓國版沙爹牛肉公仔麵，食物本身係冇問題

正如連登成日都有人吹奏沙爹牛肉公仔麵
你去外國港式茶餐廳都賣得幾貴
唔通沙牛麵又係高級香港菜

韓國人見到啲連登仔將韓國菜=部隊鍋應該都幾無奈

糯米先係重點

連甜品都係紅色

豬腸

盲撐盲反你都表現到極致
迷韓質素

好掛住韓國既生牛肉拌飯受醬油蟹

泡菜好好食
韓國炸雞雖然唔係咩料理
但人哋真係整得好撚好食

香港內地係黃大仙 唔係食香食乜

冬天飲牛血湯

韓國泥鰍湯。

Kimchi Jjigae
Galba Tang
以前住過韓國海邊
啲鮑魚新鮮撈上嚟就即時sashimi
仲有韓燒 百吃不嫌

補身湯

小心啲 講韓國好一定比人屌
食開屎架你？

明明係成班人都唔識去韓國搵食
識搵食 其實韓國好多好嘢食

樓主你咁勇係連登讚韓國⋯⋯你要知係連登，韓國只有泡菜同部隊鍋，女人全部整容，男人全部成個女人咁

沙嗲牛肉公仔麵美食
部隊鍋垃圾

其實海鮮辣麵仲好食
從來都唔食炸醬麵

神仙雪濃？

真我唔食生野，同兩老去韓國真係岩食好多
街邊D小食好食到爆，韓國唯一既缺點就係便利店真係賣垃圾

水冷麵真心正，蕎麥麵夠彈牙，啲冰都係用清湯整

炸雞真心正

係
你要同韓國日本比係可以收皮
但同香港比都好多嘢食
每次去都唔知食咩杯麵好

韓國部隊鍋同香港打邊爐一樣level 打邊爐啲丸有好健康好高級？

台灣日本*

係pricing問題姐 韓國野自己整又平又好食

我唔係反韓撚
但韓國料理的確垃撚圾

連登仔人講佢又講姐

陳玉華一隻雞

有無食過韓式韓屋菜

其實韓國菜大把好野
石頭鍋飯
韓燒

中泰日韓我都好撚中意食
唔明點解一定要爭個第一

正

麻藥kimbap 同拌飯超好食
仲有一隻雞次次去都要食

唔識欣賞

韓國真係冇咩野岩食

人參雞湯

咁豬骨湯點睇

之前去韓國十日 食咗3次柳氏家
求其街邊啲啲小店都勁好食

韓國傳統野食 好聽啲就有好多唔同款
睇真啲其實就係
菜菜菜菜菜菜菜菜菜菜菜
辣辣辣辣辣辣辣辣辣辣辣
然後得閒有啲肉咁
你講果啲湯除左人蔘雞係好啲之外
都冇乜特別
韓國皇帝餐 成枱都係菜 食齋咁on99

韓式炸雞受歡迎係因為佢係平民美食
抵屌淡淡肉 加埋唔同醬汁味道多變化
但係到左香港鬼撚咁貴 on99

韓燒純粹係燒肉
攞啲靚肉燒點都一定好食on99

垃圾崇韓狗吹奏垃圾韓狗食物仲貶低其他食物。

韓國不嬲冇啖好食

咁你所有嘢食都係咁㗎啦on9

得豬骨擺得入口，醬湯真係好撚難食，論湯架仔真係輸幾條街

真係唔知有咩好爭 你話同一種食材點樣煮先好食都仲可以傾下 但唔同既料理有咩可以傾人人口味唔同

韓式大醬屌打廣東南乳醬

炸紫菜粉絲卷

我諗係比較
你自己數下我哋單係湯水有幾多款？
單係面都有河粉瀨粉粗面幼面油面刀削面

不過味道第一韓國野都好食

樓主曲線得唔錯👍🏼

一隻雞好想再食

唔使講其他嘢
剩係煮海鮮粵菜都贏九條街

韓國菜黎黎去去得嗰幾味
泡菜呢啲醃菜 粵菜鹹酸菜/雪菜/梅菜都屌打啦

飯卷
燒肉
海鮮煎餅
一隻雞
人蔘雞
燒鰻魚（同日式唔同）
石頭飯
血腸湯、豬肉湯飯
糖餅
醬油蟹

上次去病左食得勁少野

一隻雞最尾煮粥好撚正
韓國米煮粥同平時食既兩回事

啲人話雪濃湯係溝奶定化學野之類
豬肉湯飯仲正

理得班反韓撚 最緊要自己鍾意

最後加蛋紫菜煮粥好好食
或者煮刀削麵都好正

應該係雞既問題
好簡單好清但好好味

春川炒辣雞我都鍾意
之前自己整過幾次

冇嘅，各人飲食取向唔一樣，同埋有偏見就唔會再想了解多啲
自己喺屋企整大醬湯、豆腐鍋、一隻雞、各種飯餐小菜
仲會睇韓國主婦KOL嘅 youtube/IG 跟佢地啲食譜整

自己整咁犀利
炒辣雞啲醬好好味 加埋芝士
好鐘意佢哋食到最後會煮粥/炒飯
食完好滿足

一隻雞係香港整應該唔會咁好味？（就算用新鮮雞都唔同佢地果啲細隻、瘦又有味）

見過有現成醬買
我係用韓國辣醬整咋
醃得夠啲味都似既
不過香港啲椰菜已冇咁好味

過下癮都唔錯架，兩人食我會買啲外國春雞
啲薯仔最好食
或者跟白鐘元咁，用雞煲個湯底，做雞絲湯飯/麵都好好食

搵日試下整先

咁其實對於日本人嚟講味噌只係一種調味料
落味噌：味噌汁
落鹽：潮汁
落醬油：清汁
呢個只係一個統稱，跟住你再落咩材料又唔同

你係連登垃圾咋

我臨走仲帶咗幾條上機返黎食

其實部隊鍋都可以好好食 個泡菜湯底幾夾啲面
台灣有啲會用海鮮黎做餸添
係香港用垃圾餐肉腸仔再賣到貴一貴 而又有班港女跟風仆住食先咁on9

有次去韓國食韓定食(好貴嗰啲宮廷料理)
真係正撚到返唔到轉頭
有個餸好食到我問返個韓妹姐姐叫咩名，
原來係叫떡갈비，正撚到核爆

飲醉整碗雪濃湯好撚正喎

韓國嘢就係紅色一兜嘢好辣，碟碟都係咁

事實係中菜 日本菜 正過 泡菜菜 N倍嘛

唔好咁啦
我驚佢哋赤白都唔識分

其實我對韓國飲食冇乜意見
大部分都覺得ok
(除咗醬油蟹,味道係好食,但係真係同魚生一樣,擺落口真係好鬼驚蟲)
只係睇唔過唔啱心水就踩到其他人地底泥啫

韓國野多數都係窮撚先鍾意食

樓主曲到圓，暗寸韓國料理冇樣野擺得上大檯

睇Hamzy煮野食就知韓國好多正野
成日話韓國得部隊鍋係垃圾果啲傻鳩一切當佢反韓撚算

竟然話泰國得一種冬蔭功....
樓主見識少就唔好衝出黎大大聲講
等我介紹下泰國菜入面既湯

椰子雞湯

雜菜清湯

咖哩魚湯

樓主唯一識既冬蔭功

泰北牛肉湯

豬紅湯

青咖哩湯

雞肉蛋湯

鮮蝦酸咖哩蛋湯

辣豬骨湯

魚雜黃咖哩湯

海鮮酸辣湯

苦瓜湯

太多，不能盡錄..
除左湯之外仲有好多泰國菜都好好食

香港人咪又係牛雜無一不歡

唔係難食，但唔值得吹奏

解酒湯
飲過一次幾正

牛雜唔撚洗用滷水滷過？ 牛雜+熱水+河都講得出 你d乜鳩雪濃湯就真係牛雜+水啦

多款又點？冇一樣係令人食完想再食

樓主隻眼係咪好似韓國人咁細 成個世界淨係睇到垃圾kimchi food

咁有咩值得吹奏？

旺角 韓國炸雞 唔使問都知伏多 反而有啲小店炸雞有驚喜，唔太重口味。

飲過麵豉海鮮湯，好撚好飲 但9成麵豉湯都求9其

麵豉海鮮湯香港有冇得飲架

嬲豬呀垃圾？

盲反撚質素係咁低架啦

大部分遊客都唔識個食法
韓國人係會倒少少泡菜汁落去
同埋要自己加鹽
呢個食法好撚正

水冷麵係要落醋食
我相信你冇落
同埋落少少芥辣
水冷麵好好食
我去韓國最鍾意食水冷麵

睇完你啲介紹我淨係想嘔

人蔘雞湯唔係中國㗎咩？

我係香港飲嘅，一間魚生飯小店

樓主真可悲
平時食開屎

鹹酸菜都叫ok
後面果兩樣狗也不屌寧願食泡菜

韓國啲湯咪又係一鳩樣都係大醬湯嘅味

可唔可以介紹下係邊間

吓我勁撚唔中意食麵類
係得日本當地拉面先覺得真係好食
個湯更加係重點

冇錯 韓國湯料理得確好食
但其他全部都係辣殺

炸醬面（廣東式都有） 水冷麵（日本有） 炒粉絲（炒野東南亞多到飛起） 石頭鍋飯（OK YOU WIN） 海鮮煎餅（東南亞有） 韓燒（自助既鐵板燒）

梅菜蒸野食一流，基本上佢唔係食物而係調味料

韓國面係好正